啲頭髮唔識長

點搞

駁

禿髮先兆

又貴又傷又難打理

屌 有日洗頭成咋甩左出黎

癌症先兆

福氣來

成佛先兆

收嗲啦

用頭髮急急長

可以升仙了

我頭髮長得太快

我長得好快，兩個星期就要去修一修，唔知係咪有病

係啦係啦